(twitter日本戰線) 原來習維尼d日文咁勁

平時d新聞片太無聊，
有日本人幫維尼配左音，
用維尼角度搞gag講香港發生咩事。

個style好貼日本人笑點，
睇comment就知效果唔錯。

乜鳩 五辛 化学兵器 催淚彈，台灣 絕贊求婚中 被拒

咁有心機，無理由唔幫佢推爆

習近平ai